國家唔應該將大灣區發展機會留比港青，應該將每日150個申請去香港既國家精英轉去大灣區

等香港慢慢死

唔去香港大學讀書去深圳讀

係